有無中銀做嘅員工？

而家係你為國家出力嘅時候啦

真@@？